頭先睇BBG TV 有news alert話Pomepo會對港共官員有即時行動

我碌緊news site 搵緊source

U.S. Secretary of State Mike Pompeo said the United States was considering sanctions and other restrictions on those involved in the arrest of over 50 people in Hong Kong.

Pompeo made the comments late on Wednesday.

鄉下佬又計錯數?

琴日美國搞到咁大單嘢 竟然今日仲有精神同時間處理香港事務

Trump 真係好柒

英國同歐盟仲係IE

連登仔又話Pompeo 係deep state比人收買左

冇左pompeo嘅日子到底會變成點

Trump係拿破侖式人物
政治素人向體制發起挑戰

但理想需要佢自己獻身，化作遺產比其它人接手先實現到
所以佢註定要失敗

唯有祝福佢4年後強勢回歸，希望到時仲有條命仔

最近美國玩investment ban玩到出神入化